發夢見到股神 佢話訓身沽!!!

沽爆中港美

報夢話你知六合彩咩冧把好過啦

講中文定講英文

做人唔好太貪

如來佛祖琴晚都有布夢比我知，
叫我All 沽！

股神果然係股神

又見到佢

你有無聽錯呀
佢話訓身 股 呀